有冇人好憎啲人食完煙即刻上巴士成陣聞

味

咁可以點

小巴仲慘 冇得避

靚女就無所謂呀，仲要索多兩啖。將佢身上既煙味索晒